不如我地聽日後日冷靜一吓先啦好嘛

知道大家都好嬲
但係我地係咪俾憤怒矇閉咗雙眼呢？
呢兩日大家情緒太激動 波動
好易俾對家trigger到
例如琴日散水嘅問題
今日捉鬼 和理非嘅問題
我地自己都未諗好到底要行去邊個方向
不如襯18號之前 停一停
俾自己休息一吓 諗清楚
呢兩日對家都冇大動作就已經搞到我地四分五裂喇
講到底 呢次都係長期抗爭 再係咁落去唔係辦法

講多句 大家係需要檢討
請大家唔好好似支那大國咁玻璃心
俾手足屌幾句 又話人地割你

不完美

可接受

需要改善

自推一

自推二

白推三

推

自推小豬